今日風向：我地需要大台！

其實我明點解唔敢衝

[各有各做??]抗爭已經去到樽頸位啦

自己入去睇，又想推泛民做大台，講到話抗爭會好d，要人帶頭衝。 大台帶頭散水就有，又想同政府進行濕鳩對話，之後運動不了了之。

無幾耐香港就完全赤化，無得翻身。

另外又有人無證無據話大埔爆頭手足死左，講兩句就新聞。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

下午，美領見。

如果唔想推我p牌仔po就由佢啦，

要講既都講曬。

推呀

毒撚p牌開post 無人care

等緊一個 hit n run 大台！

老老豆豆，直接啲好啲！

Block 左我囉